5.10母親節陪媽媽

一個二個話5月10母親節要同家母慶祝
你有冇諗過

有幾多手足冇得同佢啊媽見面？
幾多母親冇得同佢地仔女食飯？
甚至同佢地父母陰陽相隔

所以

推